Daily read#4

"If the country is good enough to live in, it's good enough to fight for" With privilege goes responsibility.
- Eugene B. Sledge